母獲頒銅紫荊星章 蔡加讚開心：榮譽唔係最重要

他的母親蔡李惠莉獲政府頒發銅紫荊星章，他戥母親開心得這榮譽，一家人將會食飯慶祝，被問會否希望如母親般被認同，他說：「做慈善係想幫人，令世界更好，榮譽唔係最重要，最重要教下一代做多啲義工。」

成功需母幹

有冇佢家姐近照

一代萬能KEY

其實關佢乜嘢事